日本海自容許傳媒登上 DDH-183 出雲號 空母，並發放影片展示實力

以為番號